頭先畀個靚女顏射左。。。。。

佢食小籠包 一咬嗰下啲汁爆出黎顏射左我

搭枱坐靚女對面真好

我都想食佢小籠包

想食個小籠包多啲

想食浮雲多啲

仲未死既你？？？？？？？？

join？？？？？？？。

你死完先

你有冇瀨乾淨佢，以示尊重？

地底見

join

自己瀨自己？

有冇相

互射？